【Get Well Soon Bellerin】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXXVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

開左喇

無人換

換走左藍斯拿卡
中場hold 波都hold 唔到

比人攻左廿五分鐘

希望比比鳥冇事 唔想睇瑞士廢老

有兩個post

⋯⋯⋯⋯⋯傷鳩曬
個個恢復無耐就要人地chur
愛狗你無野呀嘩 ozil full train又態好就唔撚出

愛狗果套根本係靠比狗爆

坦克都麻麻地

愛狗死全家

咁講真
打強隊又要hea又話人廢
btw愛狗躝

可能做等ozil做救世主

換四個工兵中場出黎 笑左

咪就係因為冇拿卡冇藍斯先嗌要出燒

羊下半場無掂過波咁濟

列叔真係唔掂
攻唔到都算
間唔時送一兩球比對面

還我比狗！
希望只係瀨左屎所以喊住比人抬走

冇翼學人玩爆陣係咁上下

愛狗on99

列叔？？

講真 比狗傷左換埃及仔 我覺得冇問題
但係之前一次過換兩個負責hold波 換兩隻翼入泥做麥柒 你要打跑狗 都要有人喂架大佬

沙卡醒幾多 扮哂野其實避波

做唔到咪大條道理雪

比狗穩陣好多
Kola 成日玩埋啲高章波 on99

Ching中文有無5**

要防守阿
有咩問題呀
叫我地用下腦呀

papa好激

上面講緊列叔定阿叔右閘

應該都係膝頭哥「忍」帶問題

愛狗幾時死呀

少林足球

Papa傻撚左咁

Papa頂住呀

韌帶

柒topic就算啦

K6今場擋咁多波 仲犧牲埋條J
應該motm啦

我估列治史迪拿掛…

阿朗素狗泥 今場打得咁差 又咁多動作

踢乜鳩呀 比心撳住屌
縮哂後面 反擊都做唔到

K6今場真係打得好好

我覺得laca / 佢都值得，laca返左好多次後場防守，拎波hold up play

贏左場波 傷晒球員 值得咩

用佢老母個閪腦呀真係
換十個後防入黎得啦咁 防守呀嘛 換埋間諜入黎打兩個龍門仲好添
真係弱智 換得多防守球員就等於防守咩

好激情 難得有後衛壓到場

都唔係今場啦 上次茅鳩比狗

反條撚咩 波都未hold到呀

比狗今季真係攻守平衡 同埋有佢 人地隻閘根本唔敢壓咁上
amn既話真係任上

我地啲右閘由沙格拿開始就輪住大傷

佢講堅二揀一 梗係阿叔>列叔

傷左比比鳥真係玩完

一踢大賽就上哂頭咁

咁你仲唔去教波

有5個5**

青年軍有冇勁既右閘細路

睇佢屌人幾正

輸梗就話出奧燒 贏梗兩粒出黎托

愛狗仆街死！

Kante連xhaka都跑唔贏

咁你唔好傾波喇
要教波先傾得先屌得就

沙卡轉咁多圈

剎碌左六七個圈

痴線kente都矛

上頭好呀
屌撚哂班撚樣

又要重用幻齒

沙卡贏簡迪

佢剷走完金章安個波起返身果下揮拳好撚熱血

Aimyon

愛狗死全家啦

XHAKA 又屌打KANTE 一場

我地冇錢

同雲加要攻就換哂所有前鋒一樣
仲記唔記得上季對曼聯嗰場？

沙卡跑得咁快既

新尼馬
下季比人賣了

尼馬

英超第一中場

唔出燒贏左都唔覺得開心

先4分鐘

佢地想睇呀嘛
所以你講任何唔出既原因都唔岩聽

同啞仔咁樣一動一靜幾好

識閪波咩我地
換多個中堅咪防守好左囉

+6

我都係講下者，贏緊都吊，今場防守部署得唔錯啦

想請教下阿狗換走左藍同laca之後，有邊個hold到波做，呢20分鐘阿狗有冇攻到過？

xhaka

傷左人仲唔開心過輸波

連接左中場前鋒
但上場vs West Ham佢失曬靈
所以上場燒無bench真係好唔合理

咩玩法嚟

兩個加埋六章幾喇屌

和左佢都唔想比狗傷呀

最緊要贏，你想贏幾多球

k6返黎啦

豬sir係唔係特登

吹奏

Good news to Chelsea fans , we have coach to come back

請問依家比數幾比幾？
醒下啦

講到出燒就一定hold到波打到反擊入多球咁
依家一球未失屌撚到輸左咁
盲撐都唔洗咁肉酸

埃及拎住個波轉個頭就踢返比人去攻
咁樣又叫加強防守牙？

羊直頭波都掂唔到

唔洗hold喇 死守夠了 阿記hold波已經唔係以前 贏梗兩粒寧願901防反

贏一場之後又要唔知輸幾多場唉

傷比比鳥又唔知要西幾多場

傷左比狗 右邊又無翼鋒

好彩關刀岩岩個下補到位

換走兩件前場 牙羊一個負作用

冇睇波以為比人反cup 2-3先咁多傻鳩係到圈爐打飛機

守到就得啦

豬蛇撻Q 報恩

On9 成班工兵中場冇球比到位 完全係比番個波人禁住屌

次次都係咁，冇供應

美羊配拿卡定律黎

阿狗識泊巴士？愛狗教防守好好？今季失波好少？

洗撚攻咩
贏緊兩球要守呀
出奧燒係我地想睇咋 無乜實際功用

我發現阿狗要求好高 班主唔課金就係踢到咁架la 仲想點

有波就鳩踢比人圍住黎屌

或者加個進攻中場

嬴波都無咩感覺
外國班球迷肯定又吹奏愛蛇

換走左laca 差唔多等於換走埋羊

證明應該要出奧燒hold 波囉 所以愛狗真係 傻嘅都睇得出收埋咗藍 拿卡會無曬進攻創造力 而且控唔到波 會比人撳屌 但愛狗就偏偏雪奧燒

佐真奴廢到

其實沙卡真係鐵人嚟
呢條友好似踢極都踢唔傷咁
傳聞有次喺瑞士訓練營重傷 要抬出場定點
第二日自動復元訓練埋

講緊呢場呀

如果比比鳥唔傷你話幾好

愛狗死好運啫
今季好多場都係咁
成日入完一兩球換走晒d進攻球員

乜阿狗失左波？？

係，我地有兩個一線前鋒
一個世界級攻中，但從來都唔一齊用
吹咩？

逗住型中場 好撚勁架

今場0球

今場只係車仲閪

好似你地咁咪中撚左愛狗果套囉
垃圾 唔差在迷埋愛啦垃圾

可唔可以分比比狗

沙利咁傻鳩先守到，死都要係中間去，成個雲加咁

阿狗幾耐冇clean sheet, 好多波都識攻，係轟中間死去

難得阿記有呢啲球員

覆返十分鐘前既自己
係比人攻到尾

工兵為核心

唔失波好彩咋
比人禁住踢足廿分鐘仲叫我醒下
你醒未阿傻閪

所以以後贏緊輸緊都應該換進攻球員
如果唔係就係支持巴士足球

叔守得幾好

矛撚到

好彩關刀後生

其實同以前干地有咩分別
都係用世三做假9

居然無人hold波都覺得無問題？好彩對面今日無料到咋 唔係試下俾人輪住攻咁耐，輸番都似啦..

開季嗰場已經係咁

根本呢個四工兵中場同四閘陣一樣咁撚鳩

除左水晶宮果場
另一例就係雲加4閘陣
又係非常welcome pressure

哥狗既防守就係保住前場控球權

現代足球換防守型球員唔一定代表有效率

啞仔想同豬蛇high5

仲有10日睇下乞衣奴借唔借到件右閘頂住先
叫阿叔/列叔頂成個下半季真係慘撚過死

笑撚死我
唔失波就賴好彩
唔可以係愛狗換人換得好
冇奧燒睇搞到個人咁弱智你都係驗下腦好d

咁樣比人輪 試下對多次脷 比人屌死左好耐

換得好依個真係講唔出

d人贏又小輸又小

咁依家係咪對利？

結果論其實幾岩睇摩狗啲波
場場泊巴士 入到就泊巴士
呢到啲所謂手足應該幾鍾意

右路放題

沙利咁開心

佢應該傻撚左 我真係睇唔出有咩咁好

唔失波話好彩唔通又好合理？
換奧燒出黎賽果會點唔同？

屌你老母你迷愛都係弱智啦
驗下腦啦
迷愛死全家

真係好on9
摩狗場場1：0 到尾果d 應該好岩佢

咁守到呀嘛 完場贏波就得啦

愛sir clean sheet 又要迷愛la

k6呢個look好正

完場出去扯番幾支先 梗係開心

aa狗耐無比人屌老母
想比人屌下老母

生意失敗look

1:0戰術

比爾連

愛SIR握手

hold唔到波都覺得冇問題

今日對中堅

你痴撚線
我迷愛都講得出
支持唔出奧燒就係迷愛
你用淘寶就係支持共產黨？

比比鳥。。無左佢又要連敗....

個排ifc一大堆

沙利可能焦土撚黎

仆街啦右閘替工踢半季頭5都難爭

朱腦

比比鳥傷左 即刻冇心機睇

贏左呢場下場再turn啦

我連淘寶都唔撚用既

血的3分.....

今季失左幾多球呀
今季防守比人屌左幾多次呀
仲諗住守中廿分鐘
好彩對面on9咋
你d智商同愛狗一樣咁高

一句無防守 就握殺哂一個球員
重點係 佢係咪真係懶 又無幫手守波呢?

大家心裡有數啦

比比傷左 嬴波都唔太開心

MOM K6 啦
今場勁到

市面有咩右閘借到

成個下半季要睇牙叔列叔是但一個踢右閘
諗起都興奮了

我基

你地唔夠講咪淨係識屌人老母
冇奧燒出：屌你老母愛狗弱智
最後冇失波：好彩咋

今場原來撚9奧燒

成個進攻側擊最重要果個

基佬真係忽撚左
返到去更衣室唔驚比人屌

仲要有助攻同入球

me2...

Bellerin應該斷左ACL la, twitter d片都睇到前膝啪左下

唔要3分要返比狗OK?

拆車成功

仆街

煙剷醒少少開兩邊攻 我真係唔知守唔守得掂

好睇得出西班牙友好關心自己人，比比岩先訓咁耐車仔幾個都企係旁邊

佢最後做咩？

用愛sir 對acl 用換比狗果條

Hakimi係多仔好似打起左
下季可以諗諗佢

基佬出名真阿黎

pedro都安慰佢。。

基本上傻既都知愛狗玩針對 最後都係唔比燒落場
你話佢換個防守球員落去就話姐

反正沙利都唔信佢，有埋希古恩更加唔會用，仲有半年約咋，有撚所謂咩

愈睇愈似尼高高華

最已陣

上半場2:0仲出佢做乜

撚有錢買咩

佢個條會唔會唔用得

唔明點解贏梗兩粒會支持出奧燒 要贏3-0啊大佬?

記得係借兩年

你地識閪波咩
得佢識波架咋

皇狗唔用有機平買

免簽回家plan b

回家好嗎？

ON9出左基佬都仲係咁地波猜入去

出燒係咪肯定可以hold到波好似依家咁一球不失 如果做唔到咁點
依家守贏仲屌除左盲撐燒真係唔明點解

住烏都有埋去，睇住佢上擔架

回家吧

其實車仔都幾茅

唉好少可贏強隊都無乜feel
又有球員重傷，陣中唯一球星等賣，高狗唔比錢，內部權鬥
呢場贏感覺都係吊住條命，對未來完全無希望

詳細唔知
錯左自膠先

G 持

Feel 到下場又會出返三中堅

多都簽唔到

吹奏愛蛇果D 就收皮啦
雪RAMSEY 用拿卡半場 3中堅
有邊樣唔係佢做?
見宜家唔對路 咪又係打自己塊面出番哂

sarri 真係好撚似爺爺以前咁
無中鋒就係咁斬 出左豬sir 就變返猜地波

對上有feel真係對熱狗
睇到眼濕濕

呢場唔用奧燒好合理喎，佢打強隊不嬲隱形

奧燒係佢唯一堅持

吹奏愛狗果啲都係弱智

好似好開心

豬SIR好撚慘就真

我地以前...

回家啦
左羊右拿中基佬

絕望過以前還債時期

最尾發現唔掂 都係要出藍斯先得
唔知愛狗呢家後悔未呢

K6今場真係搏晒老命 唔反啦...

大撚賓出波

Laca = next ozil

藍斯換牙叔
拿卡換禾比

咁樣原來叫換防守球員出黎守 真係大開眼界 牙叔本身出黎都唔係踢閘架啦，係比化鳥傷左先叫佢踢

下半場係咪幾乎無攻過半場

人地仲有世三,簡迪既

2&B 隱形左幾年TIM

係咪俾小學雞頂

要不是K6？
覺得會被反cup

今場高斯尼打返巔峰水平

基佬做左咩 岩岩好熄左

係,好想簽返佢

愛SIR有一陣時都鍾意用依類前鋒

出埃都唔出燒

kante 踢 b2b 見佢係禁區頂拎住波都好撚迷惘咁

快撚d死

基佬永遠都係自己友

佢地話乜就乜啦
牙叔防守好呀佢地話

所以唔反D 球員了
我藍等走都出哂力
又打狗今日跑到仆街追住佐真奴

G蛇真阿

Bellerin

小學雞斬比亨利 入果時咸左

咪盲撐，我支持對弱隊出奧燒的

唔留藍斯真係好可惜，今場完全執行到Mark 死對面個發電機

呢個真
贏左都冇咩特別開心
藍斯走硬 奧燒比人雪
比狗重傷
唉

迷愛死全家
成家落地獄

贊狗躝未
成60k人工

基佬，I love u

得羊一個，羊攞到波都冇支援

見到明明對球會仲有好有價值
一句唔續FREE俾人
好彩你RAMSEY 對阿仙奴仲有D 感情, 落到場都真係出盡力
可惜. 10年忠臣, 連幾十K 加薪都唔值得
垃圾球會

但阿朗素係狗黎

基佬下季愛回家吧

yes 悶到

Song 同小學雞助攻享利
果陣仲同仆街仔踢過ac米蘭次回合 差一球打加時

又係其中一個好慘既球員
為左就佐真奴,推簡迪上去

好無謂

之前呢度有條友話 100k 就考慮下續佢架

起碼防守體能幾好 防守肯定好過臭燒 當然如果要焗攻 一定要出奧燒

迷愛全家比黑鬼輪
死後落十八層地獄

賣撚左d垃圾已經夠比啦屌

下場用我贊啦

出奧燒一早炒對面10球喎但係

個仆街仔小禁區飛機 真係仆街仔黎

比狗傷左又頭痕

3打1 比比鳥思考人生，拿卡響中路，藍斯尾柱

我都想咁講 雲加死用奧燒個時輸強隊又屌
依家唔出燒 今場都叫贏到啦 又要屌 唔知咩心態

笑死 逗住型中場 所以車仔踢得好舒服

28歲高峰free走，得阿仙奴先會

愛狗無左其中一隻閘成個戰術就無PLAN B

今場車攻力麻麻 pedro禁區頂空哂果球都可以炒上天
天助愛狗

今季完左架喇
下季要成條後防換血

根本就把心一橫防反打到尾，本身諗住轉433打返闊兩邊就算

換走埋比比就守到尾就算

屌佢玩權鬥呀 分清楚未

出埃雖然慢，但佢覆蓋面就大，肯跑回防補位

今場贏戰術啦，開波早段逼到班車狗運唔到波上前場

咪又變番依個幾月咁

車仔攻力閪左好多場
場場世三假9+佐真奴

抱住呢d 心態等完場 所以之前咪比利炒到仆街 係 sarri on9 姐

Clean sheet已袋

守得咁肉緊，點會悶

真係ON99
藍留低實係legend

玩撚完。。
比比一傷愛狗打回原型
三中堅繼續

馬伕is ready
右閘入波圖個巴西仔
可中堅可右閘果個

pedro沉左好耐

唔明點解煙佬要用3矮仔打英超

愛SIR戰術成功
兩個功臣拿卡藍斯齊齊正選, 齊齊換落

拿卡
藍斯
坦

埃真係好撚廢 仲廢過amn
交失勁多球 比返個波對面攻

仲有球中柱

退休番黎都係啦

享利同韋拉又係法甲輸波

不嬲對強隊身體對抗性強佢就會廢到仆街嫁啦

馬伕同浩囝都仍然係潛力股

又要準備睇列叔

係拿玻里玩矮撚玩上癮

Amn先過列叔

真係好撚ON9

寧願見到世三踢攻中/影子前鋒好過佢踢假9

完全係浪費時球員

點解呀叔好似仲廢過上年一截咁

唔計局住換走比比啦

呢場剩係打左兩個陣都無位啱放奧燒落去

恩治斯尼 梅頓斯

我想講Kola真係唔識shoulder check

係咁殺，基佬果球射空氣先抵吊

世三＝梅頓斯

我屌佢，果次就係我同佢嘈
佢最後講到100K 我收左聲
列叔都90K 大隻佬110K
你叫藍斯續生涯最後一份大約要佢收100K 忽撚左

擺明個msg 叫佢 你留低都無用唔會有位比到你

amn都差比比好多皮同埋佢work rate好低

但今場來講除左入來派左下膠 其實都算守得ok

冇腦

愛狗無論對弱隊定強隊
咪又都係得招逼搶戰術

其實如果打雙箭頭簽佢翻黎做後備都好呀
好掛住基佬

有幾球k6叫佢先識望

好過列叔先 真係無選擇
一係jenboy

豬蛇回家吧

無左比利就衰到今場先反底
一反底又重傷

上半場迫到車仔短波完全做唔到

佢果邊根本唔洗守，因為轟下下都係傳返入中間去

梅屎打右閘 世界盃都試過啦

起碼動作快啲先

起碼快先
有機會追得番

掛住基佬

真阿

藍斯凍結佐真奴

係逼得幾好嘅
但呢家逼得好 就變左唔識控球咁

訓先

列叔一個月踢一場就應該ok ge

唔好！呢隻港超料

守得好怕乜守

利嗰場根本守都腳軟，關心態9事

雲爺爺年代就係乜嘢都唔理照9傳，唔上唔落，主場領先中下游都要場場平安中

係咪無俾猁炒過吖？

對弱隊我都想佢出奧燒睇下，都希望打得返之前水準

佐真奴次次一打強隊比人迫多D就唔識踢咁

最好唔駛麻煩到列叔啦 見到佢都驚了

Jenboy 都曾經打得唔錯
如果要佢係右邊比d簡單指令佢
可能啱愛蛇用

所以對中下遊一定要有燒
呢場用藍唔用燒 我就覺得可接受既

藍斯上半場跑到仆街
6.5 km 全場最多

個球特登

講真，真係唔捨得藍斯

如果借唔到翼 真係等右路無攻勢

呢個係唯一抵讚

季初我都係咁諗
但依家覺得打中下遊都危

希望牙朗好好對我藍

上半場好炸，下半場無啦

贏就屌唔出奧燒

輸就屌奧燒無用

Agree，阿狗要重建根本就係要清走燒

用法單一，做唔到整體攻守
又唔係後生
又責住曬d錢

點會捨得

對藍斯又愛又恨

冬季要隻右閘仲急過要中場同翼

奧燒係身體對抗弱啲
佢啲跑動都好撚多啦

因為之前打得太密
一個禮拜一場都回唔切氣
佢岩岩黎個陣係ok ge

愛狗同迷愛都死全家啦總之

佢個種廢係好似成日都唔入局咁

呢家中下遊班翼鋒對佢黎講我都覺得太快

唉，傷到咁d人，傷兵滿營

牙朗是咪gay? 有戴巴拿同藍斯玩3p

車狗垃撚圾 連愛狗都贏唔到

話哂都咁耐

好似話羅馬同李城都想要佢 真係爽手賣左佢算 太廢

自從佢足總盃射入致勝波我就好少反佢，隊長都係。

係基 之前同啲大隻佬係泳池開淫賤派對

都係留返係場邊挑釁下對面同屌下對面算啦，打交衝出黎幫手is ok

仲記得以前佢客串右閘無限體力

又可以回帶了
之前成炸人話車仔有form 同穩定過阿狗

愛狗咁玩法
平時落場係咁操 比賽跑到成隻狗咁
又唔識打陣地 好快露底
D人都俾佢玩殘哂

今場睇車 以為搵咗雲加嚟教

試下細梅打閘囉
之前德國都係咁

而家呢隊牙犬好陌生
波都猜唔到多幾腳

今季啲訓練高強度左啲人即刻傷鳩哂
淨係大傷都三個 屌

盃賽會幾勁，聯賽破唔到弱隊密集防守都係冇前途。

真
好多中下遊啲翼都又硬又快

雖然平時成日屌佢
但始終睇住佢大

前面有手足好enjoy 咁樣防守腳腳清架

我燒打閘啦
試過完封球王沙夏

佢要d閘快同出波好，一係用iwobi啦吊！

唉傷左B2好撚傷

好撚似以前阿仙奴中場
佢仲要冇killing pass果下過癮

係咪斷定拉親

有人替補就係
而家沙卡 托仔 細爆踢足咁制但無人換

以前牙犬都唔會波都用唔到
而家下下一腳踢上去
領先又好 落後都好 都猜唔到順

神丹

即刻乞下其他隊借右閘啦

真係好似個電腦人仔咁傳下波

呢啲情況好大機會斷，應該都out of season

摩洛哥橫掂都收皮，不如賣隻高路雲黎

形容得咁似高普第一季

快手賣埃及
換dso 留藍半季
藍轉打右閘

其實愛狗肯用燒既話，中路串連傳送再加兩邊出波
D進攻會即刻立體好多

我開季撐藍十年功臣
依道有人話個足總杯唔係真係咁緊要
話得阿迷打J 用

明明十年無冠一吐污氣當無左回事

咪傻啦，根據米八所講，神丹係勁過細爆 佐真奴今場點睇都廢過細爆

c迪比

要求唔高,要埋TIELEMANS就夠

我真係當咗佢係icon㗎喇

但係高普有錢買人汁隊波
一個雲迪克 都多過我地成個轉會窗

其實睇返愛狗過往都冇攻中位 加上燒同依家d攻中唔同 愛狗根本唔識用

法比第一年去車勁佢好多

我第一次睇佢，覺得好廢
最尾仲有球唔知禁區頂傳左去觀眾席

其實燒係佢手下都入多左禁區好多

果場波我感動到喊

果季法比18個助攻⋯⋯
一斬比沙皮狗就入左一半

神丹》細爆〉佐
懷念神丹了

同你一樣唔岩做大佬,你睇下今年比球權PG好睇幾多?

係hall睇嗌撚到傻
本來都簽左 比人彈約
你值得更好
利申反藍

球盲探測器
要識波之人先睇到佢作用係邊

明明果年球會上下開心到仆街
爺爺都鬆左口氣，笑哂

彈弓手真係好仆街
仲要出埋D 假新聞話250K
真係得呢間阿仙奴先做得出

意甲踢得好好多，又係要妹到定先做到球皇

佢真心唔廢，係浪費左簡迪呢下可惜！

佢真實開價幾多？

簡迪都幾慘 個位完全唔啱佢踢

Around 180, not confirm

比比鳥咩環境
有無update

搞到簡迪都妹下妹下

右路無左比比
睇怕有排衰

有記者話叫價係第3高薪
180K

我係簡迪就走人，大把強隊要啦

同當年叫高基連上前攻波一樣效果
最後攻又幫唔到守又幫唔到

拖仔好似場場都踢到抽筋 愛狗依家又唔知係咪踢番3中場
咁搞法仲雪燒趕走藍究竟係咪想玩命？

大家有冇諗過逼走奧燒係因為佢太高人工，要用佢人工慳到既錢買人？

賣佢去中超啦一係就

但咁樣做好過橋抽版,同時都係賭買返黎既人踢得好過有佢係到

妹住先踢得好咁我地沙卡都係球皇了

到時邊個黎

david講左係啦
同埋唔識用

唔係話收例咩？

本身咁高人工都無咩買家
要賣點會仲雪佢出都唔出下

根本係同愛蛇有心病
好早之前都有D 跡象

第一句正確
第二句你信？

咁踢開德/意甲好多都係咁架啦

鬼唔知咩 但有冇必要做到咁絕 連後備落場都冇？藍斯夠要走啦 要迫走佢就一定要完全唔比佢落場?

慳佢一年人工都唔夠你轉會費買一個人啦

阿狗主帥唔易做

覺唔覺得今場車用世三打假九
好似以前我地用山狗打正前一樣
成日出嚟要波，禁區乜人都無

有腦都唔會咁賭,要開刀後備有贊狗個堆
同埋你要賣佢就更加要出多啲比人見到佢個價值叫高啲價
另外，你要REPLACE佢,一定要拎得出好具說服力既球員加盟/有好詳細既plan,唔係既話搞佢就變左冇必要,純粹拎隊波黎較飛

慳幾年人工就夠，仲有轉會費。

斬波唔出豬蛇,出左豬蛇之後唔斬,ON99

真係好撚似，出咗豬蛇得一次斬波

佢咪搵d so頂佢囉 唔出佢應該仲有因爲唔妥佢。

希望沙利繼續柒落去 我地下兩場踢鏝城又要失分

D SO邊到有說服力,同埋買佢根本解決唔到乜野燃眉之急
你講緊offload一個世界級球員去買人,
最起碼買兩個一線

愛狗： d so 加 班尼加

你話James我都收貨 因為上面呢啲撚屌棄藍燒真係不了

真係諗唔到有咩一線中場會肯黎阿狗 英超果堆唔洗諗

但係作為一個大球會 你冇個球星 點搞
真係成班工兵咩 美羊拿卡都算
但係我地成隊最星 真係得奧燒 咁都賣

James應該唔會 easy goal

宜家傳咁多個
得Lozano 最好J
其他果D 根本哂9 氣 用錢仲要低一級

工兵gueye doucoure果啲？
你要掃就掃盡佢
用乜撚野埃及又唔係技術型又掃波型又唔係勁

好難講，果陣美羊黎我都估唔到

james幾好，佢肯黎既話。

係鑽石眼出手咋 如果佢比人迫走埋

Lozano有傳過咩

高斯尼

有 PSV叫價3XM
安76 爭緊

亨利又輸

而家車仔踢啲波跟本就係我地早一兩季嘅波

前面就山神 又要返後攞波
明明正防中嘅高基連踢得仲前過卡叔 住烏就放後備
但換咗佢入黎又唔斬波㗎喎 結果妹妹下就完場

角球又要學人玩區域防守

又打少件

亨利教波真係笑死人 愈搞愈衰

比比有消息未？

Sarri translated: “It would appear that this group of players is extremely difficult to motivate.” Wow... #cfc

潮流興焦土cls

有咩事真係轉買右閘頂住先amn列叔點打半季

amn真心廢 後備踢10分鐘都勉強接受 正選不了

本來列叔就係頂佢，但計錯數連後備都踢唔掂
贊仔又唔生性

本身都預咗佢教波廢
佢重要揀隊咁撚廢嚟教
真係唔知係佢累隊波
定係隊波累佢

Lonazo好丁呀屌

有贊仔=穩

愛狗真係雪ozil

正式變中遊

贏車比機會佢地買人

有贊仔=贏波

臭燒快啲躝,阿仙奴需要兩翼兩閘,唔係臭燒

只要兩閘無傷就得 不過比比鳥又收皮

holding 比比鳥收列..

雲加

算啦 攬住隊廢波同歸於盡岩佢啦

Jen boy要起機了

其實玩逼搶點解要放藍斯
玩逼搶放棄都話可以理解

11分鐘全場精華link

佐真奴憑咩趕走法比仔

香港網？

係呀ching
我自己整架，收集左唔同精華link
feature唔透露賽果

遲下有d so 黎減輕下

仲有班尼加 覺得自己好似有個廿尾中女唔要 走去屌個四十路巢皮西咁

班尼加咁老真係咪搞啦
同埋佢好似講左唔黎啦

電話冇得打横

愛蛇真係唔勁都唔去迫害
Laca 同我藍俾人迫害完
今場又做功臣

依 我得wor 你check check 有冇unlock screen rotation

我果部垃圾唔得
睇返鬼佬extend hl

一個流量應該差唔遠

蛆藍

每隊波都需要時間去建立自己既戰術面貌，高普第一季排第8，哥狗第一季洗億幾四大皆空、16強比摩納哥反cup，阿拉伯佬大可以炒鳩佢。每隊波適應新體系都一定有陣痛期，每季一痛就炒一個，唔會建立到任何野。我當即刻炒鳩沙狗，咁點？下手請祖簡奴域定白蘭克？比你請到費sir出山，我怕激到佢中風咋。

係車區copy過黎 同樣都幾岩阿
愛蛇而家最大敗筆都係搞尻燒 同埋死用細爆 (佢今場對車我覺得表現合格)
但起碼今年暫時都嬴過熱車 主場和左利
作客和獌個場仲要係後防on9先嬴唔到

只怪Ozil係球會地位太高，高過UE好多。UE教得半年未建功立業，大家都唔一定信佢成功。你試下死老野返黎雪Ozil三場邊有人敢出聲。

過埋今場 燒走得了

有腦都知佢唔會成功

咁又唔係咁講 大家都係會照罵

我當奧燒係大牌
咁我籃同laca條數點計
好在我藍仲好鐘意阿妓先下下同你去盡

咁仲難過教曼聯車路士，旭d就話人唔會成功

唔止係想雪奧燒
直頭係仲搵緊球隊接貨所以唔可以比佢受傷
傷左更加賣唔到
另外艾瑪利連翻身機會都唔比佢
驚你又衝表現一兩場之後大家話奧燒唔賣得佢就落唔到刀

冇燒都贏 愛蛇威番次

冇表現搵啊水買？
CLS，賣奧燒入d so 班尼加？
J唔落sorry
完全冇撚聽過佢地
連球王片都唔想睇

又準備染幾鑊勁既

迷燒真係好癲
大戰贏緊波唔換佢都要屌
下半場受壓到咁 換佢真係hold到波咩？
咁撚鐘意用佢 自己打fifa la

Mourinho says the best way to get the best out of Özil is to how him ‘care and love’

摩老評愛蛇封燒事件

阿狗有幾鐘意基佬 出成幾個tweet講佢

哥斯尼個樣老左好多

迷基

Laurent Koscielny vs. Chelsea:

100% tackles won
84% passes completed
13 clearances; 9 headed clearances (both most in the match)
3 interceptions (joint most in the match)
2 shots on target
1 goal
1 clean sheet

啞仔都有得回春

有無貝林連消息. 好擔心佢

愛狗得兩年約
根本連管理層都唔信條撚樣

比狗同浩鼎踢起左就傷
兩個都係阿狗後防最有潛質球員

打成點？

AW都係兩年兩年咁續咋

摩狗講野聽下就算啦
自己教親邊隊都同班球員不和

雲加之前繽約夠係2年2年咁續
即係管理層都唔撚信條廢老咩

我一傷又輪波嫁喇

係acl既話如冇意外收咧

可以幫愛狗準備帛金

你識條春
爺爺果種好似政府工咁長續長有不死身啦

呢種傷有冇後遺症？

比狗

綜合會然評論
頭段迫搶成功拿卡入球 隊長上身頂入更大領先
下半場換走攻擊球員換入工兵中場 鳩足半場冇還擊能力 完

由Merci Arsene果一個Statement 出咗之後，Wenger正式上左神檯架喇，未來廿年都無人超越到了。畀得兩年約Unai算係正常。

變慢

見到話唔係acl，係quad tendon tear，都要傷九個月

狗撚線

阿狗下半季玩完了
比狗傷左咁多場就柒足咁多場
其實比狗先係真核心

細爆係咪鑽石眼話要簽？
其實而家陣中都有幾個球員係佢買
點解咁睇唔開要走

愛蛇睇來唔係要get the best out of Özil
佢係要Özil get out

又chur傷 都係跑唔到了

下季見

而家打兩閘壓上斷咗一邊，希望唔好出列叔了，一係買過個，一係寧願用amn鳩出吓波好過用列老場場炸彈

其實邊個教比狗都好重要 唯一正常既閘
愛狗淨係得邊路就更明顯

比狗右翼位 但用波好所以踢得順 好多比人迫既波佢都傳得番出黎

我廠軍醫

技能：
傷期＋３０％
復發率＋２０％
延遲復出率＋５０％

希望只係扭親

不得不讚下沙加同住烏，作為我廠球員都可以踢到鐵人咁

咁搞法不如搵2禾b打閘算啦
出唔到波個刻已經fail哂

諗諗吓因為兩個都跑唔到

用曬架有啲危機咼

同意嘅 睇分今季係表演唔係唔好
換左領隊 但分比同期好
我明白愛蛇係中場使用上有取捨嘅
防守不足逼住要三工兵
但似乎太保守 燒太強啦 值係為佢犧牲防守
對中下游都唔用佢
講唔通

尋晚冇睇 睇返留言就知上半場好精神
下半場換走藍，laca,傷比比就又尻過

愛蛇戰術正確

咁講真贏緊2:0無需要壓咁上

希望買個右閘我 阿叔 後備啦 出佢 攻力一般 出波又唔太好

市場上有咩右閘係正既呢

比比狗好似傷LCL

下半場俾人狂猜
不過車啲威脅好少 夏薩經常禁區外拎波 無咁大威脅

沙利
Sarri on Chelsea players after losing at Arsenal: ”This group of players is extremely difficult to motivate“

阿狗2:0領先 都唔安全
以往太多俾人追平 極速

應該講愛狗同阿依家唔識揸住粒波黎踢
愛狗同爺爺越睇越覺得係絕對相反嘅教練

真核

比比鳥條ligament

嘩 真係有排抖

用前4換3分戰術 可以專心搏歐霸

又屌9球員

好多教練依家都興賴落球員度

姐係點
唔識英文

咁咪加速不和等人炒
快D拎錢教下隊

如果世三拉隊反佢…可能今季就玩完

世三都想去皇啦
仲邊有心機去搞事

佢要睇定D先
摩佬番皇馬點算

有個正右閘贊錯係度
做咩仲要諗搵咩人攝黎攝去

舊時代嘅球員都幾欣賞摩佬
新時代嘅球員個個唔想跟摩佬

機會唔大 皇馬新路線玩育成

擺到明唔敢用喇
愛狗覺得替工嘅能力仲高過正莊

笑4

我廠而家咁乞衣 點會俾長約新教頭 搏炒人賠到破產咩

有冇手足記得早排我都話過沙利冇想像中咁好j

呢個真 窮酸阿

而家咁睇出贊點都好過列叔同阿叔
起碼有傳中

有咩

都幾個月前

比狗之前傷完已經慢左
而家又大傷

如果今年可以免簽返銀河唯一返黎就唔反愛

搞廢kante

其實佢對強隊只要換返走佐真奴, 比返簡迪踢果個位
前面再放世三打返翼
就可能差好遠

吉祥物?

真, 估唔到會叫KANTE做組織同進攻

PLAN B入黎好好用

我地原本都有個後備前鋒算好用架...只係黑B鐘意做文員

plan b係工兵中場 冇人放波 唔會用g點

岩啦兩閘鳩出，中間tap in, 我基每季三十球係基本

呢個真

最高人工，好食好住，表現差都有成千上萬球迷幫佢護航，愛馬利仲俾埋五大隊長之一佢做，洗唔洗幫佢含埋先?

世三其實顯眼左 一個打曬進攻嘅feel

想問下點解多蒙特啲球員成日會轉會去拜仁

加上奧燒因為咁都搏命加操，雪藏對佢之後肯定有幫助👀
唔會再恃寵生驕

拜仁係大部分球員夢想去既球會，同皇馬巴塞曼聯一樣

比狗傷幾耐

Sosad 德甲基本上得呢2隊挑 變到BVB好似幫拜仁養仔咁

精工咁都頂唔住

今季出到要還神

真阿基佬

上季全勤 今季

on Bellerin's injury...
We are going to wait until tomorrow. It is his knee and the first prediction maybe can be an important injury. Tomorrow we will speak with the doctor. I hope not, but it is not very positive, our first impression.

on if the injury affects thinking in the transfer window...
We have Ainsley. He is playing with good pieces, today also he played well I think. He can help us by playing like a right back or a right winger. And also, Lichtsteiner is another player for playing there and I think we have players. I don't forget Jenkinson because he is with us, he played some matches and if we need [him], he is okay to help us.

想知買唔買右閘，唔通靠贊仔咩

爆發

贊錯，阿叔 同 真阿叔，點揀

覺得啞仔同豬sir應該做過愛
成場勁多互動 又係法包

對Big5攞到既分已超過上季

上季既鏝痢顛峰期
熱狗亦長期德定

你就咁比較？

又打番5後衛俾人撚到仆街

今季鏝利唔算顛峰?
熱狗同上季比差唔多咋喎
唯一可以講應該係作客獌 係靠對面玩政治波
先拎到1分囉

咪又係無前四 有撚用咩

上季既鏝城會打下游打到咁狼狽？
上季既9，10，11 打到上季既皇馬都鳩縮左半個鐘 今年呢隊？
熱狗唔洗講 淨係睇kane入球率都計到數啦
今年唔係son大爆發根本遮唔到差過上季既問題

曼聯無論好定唔好都食住我地
上年比我地屌左幾十腳都-6贏到

轟就長期都咁廢 踢死世三一個

我轟d波好有幾年前阿狗味道

借都要借返個

唔講作客Anfield果場, 今季對Big5起碼改善左未打先輸心態

嗰場on 99失左1:1嗰球先散啫
開波都仲係均勢

猁今季都唔癲峰
上季咪就係打緊你口中無戰術可言既搶逼
今季又廢過上季

熱狗今季咁都唔穩定
上季22場 41分
今季22場 48分

繼續兜啦鏟蛇

有乜問題牙

呢個係事實 心態係好左
但踢出黎既足球差左 同埋傷殘哂 就係咁

你淨係識睇積分榜？

你有無睇波架

唔怪得d迷愛黨比時間黨贏一場又死返出黎

做後備同列叔 爭下還好 比比傷左 keep住正選就不了

而家呢個4312 唔太適合用燒
老老實實，燒都唔細，有價可賣
寧願買返件有活力既攻中/真翼啦

師兄你走先 呢度好危險

後防定海神針

原來踢聯賽又唔係睇積分榜

無左比比鳥 更加要借到d蘇 唔係成條右路收得皮

熱狗玩到英超咁耐以黎第一次半季三頭馬車四十分都唔勁

打勁旅姐，打中下游仲好需要佢既組織力

牙鏟話第幾就第幾啦

數據反映唔到 積分反映唔到

唔可以睇積分榜
咁不如完季大家投票邊隊拎英超好過啦 反正英國咁鍾意公投
同埋唔睇積分榜
即係你話熱狗今季完全係-6足球先拎得多分過上年
實力係廢過上年既

我就真係無你咁識波啦
之前又話逼搶無戰術成分可言
而家又過上季隊猁勁d
今季隊猁咁有冠軍相都話唔係癲峰

熱狗上季有段時間係咁輸，唔係Kane 一個救全家應該仲大鑊
今季隊波默契仲好左
積分榜 係一個好有效既stat 去反映隊波stability
不過同你講data stats 都係曬鳩氣

我講緊發揮同狀態 你就同我講積分榜

都搞唔清因果關係 唔好出黎柒啦

賣冇問題 就睇下疤狗簽到d咩人番黎

你搞到咪搞個公投囉 出黎柒

唔係完全-6 但絕對比上季差

有冠軍相同顛峰係兩回事喎 咁都扯埋一齊？

如果你仲係覺得利果套迫搶同愛狗果套迫搶係一樣既話
你收山啦
如果係咁撚一樣阿狗就唔係排緊第5啦

睇野咁撚表面

唔同積分榜今年都係第5第6就即係愛狗同雲加一撚樣咩

Messi

賣係可以 但絕對唔係咁樣撚狗咁撚臭燒 搞批鬥

英國唔係醉中意公投牙，瑞士先係

個因果關係就係 發揮得好同狀況好 積分咪高
你就真係柒少陣喇

牙鏟話今年摩佬拎冠軍，咁下半季劇本應該係死猁狗係最後一週炒左高普請摩佬，所以摩佬有冠軍

戇鳩

究識 好屈 公投都撈埋

其實哈多士場場都發揮得好 但唔知點解會排第尾

不過咁，唔睇積分榜就ok

唔通踢得差積分榜會高分牙 傻鳩

K6 男人最痛

係 場場睇表現就得
積分個d計下就算唔洗當真

即係同愛狗22不敗一樣
人地西多過我地好
我地好既得幾場 就係咁簡單

D領隊成日講 最好既球隊拎冠軍
運氣 際遇都係其中因素
但我只係focus 講狀態同表現

你就出黎柒啦 死番去你老母個閪到啦
出黎比人當笑料

支那

政治波
而家領隊全部細過球員

猁今季的確係癲咼
實力冇弱到 運氣有埋
阿同猁套逼搶同踢法睇落一樣
但差好遠 最少人地冇放棄個中場先

戇鳩仔

收咧了

低能仔

睇落一樣 利防守果陣會唔會永遠唔見左阿樂同羅白神？
其他我都費事講

今季既9，11狀態都差上年兩三成啦 大把人跌左watt
10還好 佢地補強左就真既
講狀態講經咩

直接冇左個問題
其實好多國家好搞唔掂

享利都炒得架啦，主場輸1:5

Naldo 幾分鐘紅牌

我咪講左睇落一樣但實際唔會囉

隊波邊個都救唔返喇

唯獨爺爺

吸下經咪幾好
可能阿將來都有機會比佢教

原來你都係阿狗

睇下買唔買到亞衣，買到都救得返，差兩三場波

我驚佢教既話銅像比人拆撚埋

上原亞衣

今季一場對李城 已經夠J一季啦

咁又點會一樣
利記迫搶時 中場三個企位我地中場三個企位都好唔同啦

比享利了解下講波同教波係兩回事

同加利佬一樣

話賣燒不如話我知你賣粒星係咪入返個超新星之流返黎頂我燒
定係入返啲二三線球員返黎頂佢個位
如果二三線既 商業價值又低 作用又低 叫座力又低 之後仲點買人吸引人黎牙犬?
見到你個領隊咁對我燒都唔撚敢黎啦

B24又傷

班主話ＯＫ就ＯＫ

對面場場腳軟

淨係賣得出已經好野 當佢5千萬簽返黎
搵到隊肯用4千萬接貨既話都好撚神奇

Dllm波都唔睇

睇左半場，未好返俾頭女逼左去訓

叫kasin收皮啦 男人睇波關佢撚事

真

最後係我收皮

打開本銀行存摺
叫佢收嗲

再講 你睇其他隊 軌如果賣世三會唔會買到個同lv既球員返黎 而家要買到都真係要用返1 2個億啦
阿狗又唔係有錢過人 你話要offload人工 屌你老母咩 又唔見你地話賣埃及賣馬天尼斯賣托磨賣比歷
痴撚線 反燒盲反到寧願留垃圾都唔留球星
唔好同我講話垃圾賣唔出所以要賣星呢啲垃圾理論
燒而家唔想走 你就咪撚雪佢 用個球星吸引更多商機啦
鬥氣鬥到咁 屌哂迷愛 愛狗全家

得幾蚊，無言到收爹......

出iwobi amn 埃及都唔出ozil

愛狗係要玩鳩ozil 逼佢走
屌佢老母今次真係撐唔落愛狗

你訓教關我地撚事咩

埃及無得講 因傷調動
但收藍斯就應該用奧燒啦

贊仔下場正選

根本應該咁

Jenboy躝未

迷愛迷到傻撚左啦啲手畜
牙叔落到場有咩幫到手?
攻守都唔得
果陣比狗未傷 唔好同我講幫到防守
根本係鬥氣

下場足總盃打獌
半夜閪波 唔睇

收嗲啦廢柴

Amn iwobi落場打左右翼 係b2傷出amn先落右翼
其實可以照出燒打中間

牙叔都算了
埃及真係仲撚廢
佢出黎個企位前到以為踢緊攻中 仲要係咁傳失控失比返個波對面攻
但仲有人覺得換佢入黎係幫到防守

對Amn好冇信心

GAY撚到

咪就係 仲話佢落黎加強防守 根本都冇撚睇過佢落場比波 次次比親羊d波都即斷

下半季會大爆發

尋晚4後加一攻中理論上係穩定返
下半場就唔見咗

都領先兩球，
下半場穩守都好，
足球要因應場上情況改變踢法，
起碼保住不失球

尋晚感冒球王奧斯爾嚮後備席表現一流

比利連傷膝落淚 艾美利：唔樂觀

【體育】周六英超阿仙奴雖然以2:0擊敗車路士，不過右閘比利連下半場在無球在腳情況下膝蓋受傷，要被擔架抬出場，主帥艾美利擔心其狀況。

23歲的比利連（Hector Bellerin）疑因左膝旁邊的韌帶受傷，醫護人員立即趕到球場上治療他，而他的隊友亦在旁邊緊張地看著。比利連之後要被擔架抬走，並淚灑當場，當他被帶走時，車路士球星、前隊友基奧特在旁安慰他。

比利連明天將接受掃描，阿仙奴領隊艾美利亦十分擔心他的情況，艾美利說，「這次他的膝蓋受傷，初步看來這是嚴重的受傷。我希望不是，但我們的第一印象是情況不太樂觀。」

阿仙奴防線多災多難，幾名主要後衛都不能上陣，隊長哥斯尼上月才剛復出，而中堅洛賀丁上月對曼聯時左膝前十字韌帶撕裂需要休養6至9個月。與此同時前線的米希達利恩及韋碧克分別蹠骨骨折和右腳足踝受重傷而倦勤。

圖片來源 : ©AFP

艾美利：可以樂觀點了

【體育】阿仙奴領隊艾美利認為，周六英超以2:0擊敗車路士後，對爭入前4可以樂觀一點。

阿仙奴賽後雖然仍排在第5位，但跟第4位的車仔已拉近至只有3分之差，殺入前4重返歐聯的機會大為增加。艾美利（Unai Emery）說：「我們希望為球迷拿下勝仗。我們跟車路士本來差6分，但今場勝仗幫助我們可以樂觀一點。」

兵工廠上仗作客以0:1不敵韋斯咸，今戰主場殺退強敵，艾美利坦言球隊需要平衡主客表現：「就算起用相同的球員，上場及今場的演出也相差非常遠，所以我們有必要找到平衡點。」

隊長中堅哥斯尼攻入奠定勝局的一球，他表示：「我們仍然有機會爭取晉身前4。球隊今天展示出來的鬥心非常強，在場上證明了團體的力量。能夠有這樣的表現很美好，因為要勝利真的不容易。」

圖片來源 : ©AFP

希望啞仔繼續回勇

D 人傷得勁過上年

老闆唔出錢增兵，到時又要做代罪羔羊俾阿仙奴球迷屌走

以前少爺兵，依家狂操係會傷多左，捱得過就變臭猁狗咁

但分多過上年 代表咩

最估唔到係k6大傷完柒左幾場咁快回勇
不過比狗又大傷

睇左陣轟po
發覺佢地屌既野同我地好似

琴日佢fit 到

講係咁講姐 領隊閪如daddy咪又係買到普巴lkk

Emery on if he’ll sign a replacement for Bellerín: “We have Ainsley [Maitland-Niles], also Lichtsteiner. Also I don’t forget Jenkinson.” #afc

49000 點同牙狗比

都係死攬契仔 戰術單調
不過至少佢地d高層無阿狗個班咁閪

施蒙尼操到下體d人嘔咪又係咁

遮住個名以為係出自爺爺把口

最尾個句講得幾好

A Charlton fan accidentally injures Krystian Bielik while celebrating a last-minute winner

比人踢中果個好似比歷黎

diu阿狗連外借果班都黑到傷埋

英文咪有講...

閪女人咪一撚樣

段字咪講左。。。。。

jen boy 機會黎啦

xhaka試過打得好過
佐真奴就

比比鳥

我基 真阿

隻朗狗d動作係唔撚收 上年定前年入個球又係有爭議

前面有一高一矮幫佢掃蕩，先俾到空間派牌大師Xhaka盡情做向前分邊工作

好似係foul比比鳥之後入

兩條垃圾茅閪

Jose Mourinho has a message for Unai Emery over Mesut Ozil's treatment at Arsenal

Mourinho admitted he had no idea why Ozil had seemingly failed to win over the Arsenal boss but offered advice on how he managed him at Madrid.

"Honestly, I don't know what is going on," he said.

"I don't know if he is having physical problems or not, I know that there was some problems relating to his contract.

"He's leaving on a free, he's not leaving on a free, he finally signed a contract and he decided to stay.

"There's not an issue with contract so I believe either there is something from the physical point of view or there is a confrontation of ideas with Unai.

"I think the nature of football is exactly this nature, if Ozil plays amazingly well - maybe not with Unai - and maybe a certain player who I don't remember was phenomenal with Unai and he doesn't work as well with me.

"It's just the nature of empathy.

"I just feel that Ozil is the kind of player that needs both sides of it.

"By one side, if you are just sweet with him, you lose your natural aggression because he's not naturally very strong physical player in terms of aggression.

"If you are too strong with him and you forget that he also needs a little bit of care, a little bit of love, you don't find that balance so I think it's about finding the right balance with him."

the best Ozil 係雲達時期，摩佬係用廢咗佢

我剩係知出左燒一定唔至兩球咁少

贏車同cs都反愛
Btw比比又大傷？

系

牙犬出到6 7000萬all in一個再講啦
同埋人工出高少少又話要清
有閪人黎咩
領隊又閪 人工又低 去牙犬?不了

想對中下游既時候睇下贊囝

因為淨係踢左半場好波

琴晩Leno 波都冇撲過咁

車狗得一球中龍

前曼聯領隊摩連奴接受BeIN Sports訪問時，透露一個令人捧腹的秘密。「我在日間混進更衣室，比賽在（晚間）7時進行，我就是想當球員抵達時自己身處更衣室。」

據他所指，那是2005年車路士對拜仁慕尼黑的歐聯8強戰，當時摩連奴停賽兩場，但為了向球員教路不惜匿藏於洗衫籃。「我到那兒，沒有人看見，問題是之後如何離開，而負責球衣的工人把我安置在籃內，那有點透氣，所以我可以呼吸。」

「但當他把我帶出更衣室，歐洲足協的傢伙跟隨，決意找我所以走近籃子，我不可以呼吸。當他打開籃子，我幾乎死去。」

啞仔清走晒啲波
用埋條j擋咗球

點解死球變哂t11開

CLS
不過摩佬真係對足球好有火

狗黎

因為佢開啲波都幾準而且練過死球戰術啩

琴晩以為簡迪會殺哂d 波 轉左位之後冇咁搶得

好彩沙利on9搵佢打box to box
搵世三打假9

cls

好撚似雲加

高基連box to box

好撚茅 琴日對垃圾車 仲有雷斯狗

廢到仆街 波都控唔實打btb 笑4

差在未搵基佬抵翼

仲有死都要打中間，出glo唔斬，唔出glo就斬，好撚似雲加

差在未搵基佬打翼

平時反勝又屌愛狗上半場戰術用錯
依加半場定輸贏又屌踢得半場好波
你班友真定假膠呀

琴日有樣野做得比平時好
就係終於有人防守禁區頂
xhaka，laca都做到野
唔似之前中空咁款，任人執second chance

啱啱返咗高登阿狗post
法國除咗按狗之外一個都唔識

好撚憎阿朗素條殺人犯

阿餿呢

軌連呢隊西波都贏唔到 睇黎前四屬於曼聯

無留意

拿卡
Alexandre Lacazette record vs the top 6 since signing for Arsenal:

Vs Manchester United: 1 goal, 1 assist
Vs Chelsea: 1 goal, 1 assist
Vs Liverpool: 1 goal, 1 assist
Vs Tottenham: 1 goal, 1 assist
Vs Manchester City: 1 goal

之前屌上半場踢得鳩 下半場踢得好
今場屌上半場踢得好 下半場踢得鳩

有咩問題

唔通佢入去頂咩
搵佢斬，沙加入去頂好過啦

美羊做弱隊殺手
拿卡做強隊殺手

短人開d死球都唔錯

烏拉圭都係佢開死球

根據牙鏟專業預言，獌狗（摩佬）係拎冠軍架

好撚憎隻朗狗 小動作多到仆街 又唔係勁

全能到仆街

唔簽返都算啦，貪你窮咩
基佬值得更好

其實有三個後備選擇，應該唔會買
何況而家咁窮

下年歐聯見

歐乜撚野聯，我估兩隊都無
我估應該
猁
鏝
獌
熱
車
阿

三個都三線質素

呢條殺人犯

我藍同牙朗征戰歐聯啦

狙肯定有啦 反面車如果冬季入到西瓜恩應該可以keep到第四 同埋熱kane又傷出 希望佢地後繼無力

可以出2

1314 我藍我燒我基

無傷既Diaby真係全能到仆街
大隻, 快, 靈活, 助攻助守

簽埋dso 應該淨係夠入多隻中堅
中堅>翼>左閘>右閘

睇完阿叔上季對獌果場踢CM 既表現
有幻想過佢可唔可以做到diaby 一半
但睇黎我諗多左

唔好再鞭啦

pro

身形腳法護球都差幾皮啦

烏拉圭都係佢開

愛狗死左全家未?

記得爺爺以前都有講過類似說話

Also don't forget Sanogo

Paul Pogba: “Who is stronger than me in central midfield? [Andres] Iniesta, [Luka] Modric, [Toni] Kroos, [Kevin] De Bruyne, [David] Silva – even Abou Diaby,” he said.

“He was exceptional at Arsenal. People forget about him but I learned a lot from him.”

真係要賣燒
一係愛狗走
一係入卡拉斯高加lonazo
4321用mk頂個位
但唉睇到好撚無癮

岩牙吊

回不去了

一個回家啦

賣燒 rip

如何回到當時

有人接貨先得嫁

痴撚線 睇完一場港超直播就收到sms話data就用哂

我都想睇下mk仔踢番今日藍斯個位
同佢平時踢翼會唔會好大分別

估唔到仲有人想係聯賽見到mk 廢撚到

又唔使咁陰毒 迷愛嗰班個腦都有事 已經係對佢地最大嘅懲罰

【迫不及待？ 】昨晚，D-蘇亞雷斯點讚了這兩張圖片。

冇人懷念我禾
arpo24

貢有錢唔是用cheap plan牙?

垃圾有咩好懷念

好撚懷念以前阿狗真係好多真係頂級天才中場
迪亞比，法比，牛奶
依家要j細爆差幾皮老實講....

反而後防真係諗唔到邊個

迪亞比真係浪費左
唔知係天生定軍醫問題

史基拉斯 迪左奴

脆骨症

近年最穩係梅毒+高斯尼

有聽過文傑講 拖呢排都冇左啲好似鬼魅咁瘋狂逼搶 佢攰/冇態時就因為身體質素而變得比較平庸

好似講得幾岩

利申好撚憎文傑

好幾個都第一年踢英超
要踢快車賽程唔易嫁

法比牛奶真係廿歲已經係全世界公認頂頂頂級球員
佢地當年風頭其實同依家麥巴比差唔多我覺
但冇人出世界紀錄轉會費買

兩個都賣唔到錢真係傷

睇個勢獌狗下季又會上返嚟爭冠
真係可以永續六弟啦

下季炒愛狗我地就可以爭冠

英超真係超閪 玩fm都覺啲賽程真係密到仆街
啲咩中下游又唔似其他聯賽咁完全廢撚到仆街食硬

所以羊 拖而家根本有疲態
羊仲要場場踢足
佢唔抖下再chur乾應該仲多機會比佢敗走哂

COYG

牛奶第2年皇想買但係傷左同佢唔走

想問
沙卡咩構造

賣咪又係賤賣 唔會破紀錄咁賣

都唔係點郁
不過老實講佢呢排係好左既

窮撚用78+18都就快俾唔起

有過安基，俾施丹你都係無撚用

成日回防喎都叫 係集中力唔夠姐

愛狗教 有施丹都唔識用
兩件都毒瘤

唔一定，獌搶走肥普，熱刺應該星散崩潰

黑碧唔傷，羊應該有得抖多啲

貝貝有最新傷勢消息未？

又黎呢啲
沙卡跑動數據全隊前幾

逗中場

無左比比鳥下埸終於可以睇返3中堅

我願意用贊仔黎換比比鳥安好

Ramsey dun leave

唔係簽埋肥約咩?

比比鳥係隊中既級數要用坦克黎換先係等價交換

坦克傷有夢
比比傷...列叔 贊仔 屌你老母

你咁樣講我地隊中既吉祥物+最後元老?

9-12months

Yes with juv

吉祥物有gunnersaurus 唔洗麻煩肥佬啦
元老黎講係都kos啦 幾時輪到佢

1年

Fake ?

加拿斯top fit果陣就係
以阿狗生涯黎計 k6果兩年應該係最好

夢遺唔講
其他三個都唔識防守 唔識跑
所以跑得多你睇落都覺得無影/無用

呢d叫技術
山狗唔洗真係跑好多 但跑得岩 你就會覺得佢好勤力
（top fit 果陣）

反而我覺得
雲加善於令球員踢得開心
費sir善於強化球員心態

上網睇到咋

梅高配勁啲

近幾場都搵兩個防中逗住沙卡
緊係屌唔落

所以我仲係唔明點解d人話奧斯爾好懶
同埋話xhaka coverage大

希望用贊仔死換比狗好番

Arsenal have lost just one of their last eight games against Chelsea in all competitions - W3 D4 L1

以前明明係我轟私家雞
干爹迷雲之後就冇左件事

《戰術分析：艾馬利設計陷阱．沙利自願被吃》

這場比賽的戰術關鍵，可從兩個位置解讀。第一是藍斯vs佐真奴。

熱刺對車路士時以阿里及孫興民聯防佐真奴，給了英超列強封鎖車路士絕佳的答案，阿仙奴「抄答案」毫不意外，分別在於艾馬利更上一層樓，今場派上藍斯全程緊跟佐真奴，在車仔進攻時寸步不離這位「沙利波核心」，每次佐真奴控球便施以硬朗攔截，使佐真奴全場「無啖好食」，進攻亦群龍無首，只能以雷斯的長傳取而代之，雷斯也的確交出了向柏度的精彩傳送，但一套依賴中堅的進攻戰術能有多大威脅？

換在阿仙奴進攻時，藍斯vs佐真奴仍是關鍵所在。艾馬利充份利用沙利以佐真奴擔任防中的頑固，進攻時把藍斯放在「佐真奴區域」大展拳腳，在防線及中場之間的游弋及突破令車路士大為煩惱，佐真奴在攻在守都被藍斯完美利用，阿仙奴第二球的來源，正是雷斯憤而剷截藍斯而起。

第二個關鍵位置是前鋒。沙利繼續以夏薩特打偽前鋒，但艾馬利看穿了這套「假九套路」在於車仔會以三位技術流球員在中路打小組突破滲透，於是派出沙加/拖里拉/根度斯三防中組合，更將他們三位以「窄中場」(Narrow Midfield)排列，也就是說無論如何，他們只會留在中路遮線、攔截及互相補位，形成中路對防線的完美保護盾，全力封殺車仔任何小組入滲。

而這針對戰術極之成功，令夏薩特每次持球也至少有兩人合力攔截，而可能的傳球線路也被完全堵死，夏薩特每每只能在苦等尋找答案時被搶斷控球，今場「世三」被斷球6次之多便是明證。中路被封，車仔怎麼辦？便是轉往邊路。由於槍手三防中皆只守中路，邊路防守便暴露空位，於是車仔進攻便往往在中路一輪嘗試後，便轉而集中邊翼位置。

但這正是艾馬利的陷阱，也是他吩咐三防中留在中路的用意。沒有前鋒，任你在邊路海闊天空又如何？於是車路士便出現不停在邊路傳中的「奇景」，為甚麼是奇景？因為夏薩特只有173cm，柏度只有169cm，後上的簡迪更是168cm，面對的卻是阿仙奴的正規中堅，外加人馬沓沓的防中群，怎會有機會？皮球在這些矮仔頭上飛來飛去，車路士卻似乎樂此不疲，全場輸出24次傳中之多，表面看是智障，其實是沙利「假九陣」全中艾馬利三防中設計的陷阱。而拿卡錫迪以一對二之下妙到毫巔的一腳告訴你，有種元素是前鋒不能被替代的，那叫做射手功架。

沙利賽後說落敗源於球員心態而非戰術，這評論對錯參半，錯的是戰術上沙利也完敗了(如上所述)，對的是車仔球員心態的確平平。強強對戰倫敦打比，阿仙奴從第一秒鐘便展現出視死如歸的決心，如虎似狼的迫搶侵略，每個球員眼裡的都是火，但車仔球員卻庸庸碌碌，而這的確是這代藍軍的缺陷，他們由太多低調的球員組成，沒有一個獅子心球員作為精神領袖，踏實低調的艾斯比利古達作為隊長便是縮影。這導致他們在今場開局上被比下去，在落後時亦沒有憤怒及決心地去反撲。

阿仙奴今場贏在自己背水一戰的決心，車路士輸在自己拿石頭㧜自己的腳。佐真奴及簡迪的錯置已不需重覆，只是今場被艾馬利完爆到另一個高度，沙利再不改變，今後每場大戰對手都會配置一個「藍斯」；而偽前鋒陣式明顯已被看透，或許這是沙利向高層說明需要買希古恩的手段，但這不是說服夏薩特留下的最佳手法，以成績來「扭計」無疑賭上自己的前途的玩火。沙利在這兩點不改變，往後在英超之路難行。

Unai Emery
@UnaiEmery_

Congratulations @Arsenal
for this great step forward in the London derby and many thanks to all our fans for helping us get back on our feet again. Fingers crossed for you Héctor. Always together!

J到

射左thx

無杜奧巴就唔驚

愛情陷阱

不過老實講
戰術多變都係艾馬利優點黎既

愛狗下場又變陣

又變返352

miss干爹

應該都係352
因為比狗傷左

又由右邊攻變返我主攻

下場3中堅 沙加+關刀 收起拖同燒 又可以屌愛狗

冬季唔買/借右閘等收檔 兩個替工都唔合格既

轉三中堅既話仲要最少入多個中堅

尋日入第一球後你嗰幾腳自爆

I don’t forget Jenkinson because he is with us, he played some matches and if we need [him], he is okay to help us.

繼承左基錯技能 包越位

電欺長傳個球
真係屌佢老母

迷贊歸位

比狗長抖就夏天買即食右閘啦

下下靠坦克攻係人都睇穿啦

打四後我一早潛定

贏兩球波兼不失呀，又屌

有撚咁勁...
只係Sarri on9

其實佢正選唔出係ok 但最後20分鐘都唔出講唔通

宜家有冇失波?
幾耐冇不失過?
隊隊波都冇可能攻足90分鐘，
贏兩球放棄進攻守埋佢有咩錯?
定你地想俾人追返2-3球至安樂?

唔駛買中堅啦
仲有馬伕可用

可能本身諗住出，但比比鳥傷左，打亂左部署
不過算啦，係愛美麗手下奧燒冇機會，走吧啦

進攻唔一定猜住黎踢先叫進攻
打反擊都得姐 但尋晚70分鐘打後好明顯連呢個option都放棄咁款

不如咁問啦 如果真係打901啦 冇問題既
咁做咩要一次過換兩隻翼出泥？

有得丁好丁啦 遲啲個個屌到仆街

而家都屌緊

愛狗始終靠唔住

愛狗躝啦，d英文廢到

尋晚段賽前訪問淨係聽得明good afternoon
佢最勁係可以up得好快好順 我懷疑有d根本西班牙文黎

有眼睇都知係煙剷on9 如果唔係起碼入到一球
下半場我地冇迫過 冇守過 全靠隊長同Papa清波渣

係咁咦Lur過扮識講

ozil 唔識跑

j愛狗啲弱智黎 對面廢唔代表係愛狗勁
根本下半場後段任你攻
對面咁既把握力 仲衰撚過西咸
得啖笑

睇穿但守唔到
覺得坦克係攻力已經超越左山度士
防守兩個都鳩

愛狗字典入面嘅放棄

c迪比傷好未牙
而家係多嘴狗到借佢返黎半季頂住先啦

多嘴狗都自身難保 仲借比我地既話我驚佢曝屍係場外

多嘴狗本身都係唔識教波嫁啦
得把口嫁姐
邊似達sir咁有料
幫下牙犬好過啦

比狗點

坦進攻全英超左閘top 3啦

防守bottom x

防守衰過羊格

傷完廢左好撚多
跑唔起咁

多咀狗要護級都唔用佢打正選

愛蛇真係英明

借左人未?

借左五線普返黎

牙奶

add 咗你

有冇咩game介紹

講防守呀

贊仔救世既時候到了

Sony 之前剛剛公佈 2018 聖誕至 2019 新年期間賣出超過 560 萬部 PS4，可見還有不少人期待入手機會。今日 Sony 宣佈再推出優惠，新年買機大減價。

豬年出機優惠由 1 月 18 日開始至 2 月 17 日，減價有「三連發」：

第一「發」：購買任何型號 PS4 或其套裝，即減 HK$388
(不適用於購買 PS4 HITS 套裝及預購 PS4 Pro KINGDOM HEARTS III Limited Edition)

第二「發」：購買 PS4 HITS套裝，即減 HK$288

第三「發」：購買任何型號 PS VR 或其套裝，即減 HK$588

全部都加送多樂利是封一套

以現時最低階 PS4 (500GB) 為例：原價 $2380，減價後 $1992。
PS4 Pro (1TB)：原價 $3180，減價後 $2792
PSVR：原價 $2480，減價後 $1892

全線 PlayStation Platinum Shop、SONY Store、SONY Store, Online、LOG-ON、Yahoo Store「PlayStation HK 官方網上商店」及特許經銷商。數量有限，售完即止。

我的國

我覺得水份大 燒係因為踢得多場 同埋佢比較少sprint去搶波 睇落就好似好hea咁

挑戰難度就dark souls /bloodborne
rpg就戰神4同witcher 3
賽車就電腦玩forza 4算，ps4冇乜好嘅賽車驚
依家特價緊隻kingdom come都幾好，不過ps4唔知有冇中文

寫明英文版
上網睇下評價

等到新年應該會出福袋 ，上年就388四隻驚，個福袋都ok嘅

下場係咪又要睇返牙叔打右邊

牙叔 or 列叔

而家都有個節日超值遊戲套餐
$468有
Bloodborne™ The Old Hunters Edition (中英文版)
DESTINY 2 (中英文版)
Gran Turismo Sport 一般版(中英文版)
LocoRoco™ Remastered (中英文版)
PATAPON™ Remastered (英文版)
The Last of Us™ Remastered (中英文版)
幫佢清舊貨

基昂：阿仙奴放走藍斯令人震驚

艾朗藍斯季尾約滿後將轉投祖雲達斯，基昂說這個決定令人震驚。

藍斯在今場鬥車路士的比賽有不俗演出，做他已經決定下季轉去祖記簽約5年。

基昂說，聽到這個消息令他很震驚：「今場對車路士，藍斯完全做到賽前部署，他可以做到的事情比奧斯爾更多。他下季去祖記，那是歐洲最佳球隊之一，到底是誰做這個決定呢？」（）

咁我寧願出牙叔好過

哥斯尼讚阿仙奴有鬥志

阿仙奴在爭4大戰之中以2：0贏車路士，哥斯尼說球隊是贏在鬥志旺盛。

阿仙奴今場有拿卡錫迪及哥斯尼入波，兩球輕取車路士，與對方的積分追近至3分，現時阿仙奴得44分排名第5。

哥斯尼指今場球隊是贏在決心十足：「如果輸是差9分，贏是差3分，完全是很大分別。今場我們鬥志十足，互相幫忙，希望下半季保持這個姿態作戰。」（）

不了! 係日本風流快活

鏝又輕鬆大炒

佢上年新年個個良心啲，依個就真係清垃圾

sane真係好勁

撐富咸爆冷

77%控球

曼城一無左費蘭顛奴防守穿晒窿咁

柏芝打左好多場防中 屌爆熱狗

鏝

老鼠輸波輸到痴撚左線

輸唔起平時咪串串貢啦

做咩

傷出？

sane有返態勁撚到
10＋10真係輕鬆

Kane is not due to return to training until March after damaging ankle ligaments.

原來

獌狗有料啊 踢傷哂其他人

講左好耐啦 son去左打亞洲盃啦 不過好似打獌果場番到黎上陣

獌咪輸左 講乜鳩

算撚數了我地後防又咪鳩

傷完岩岩好對阿狗
次次都係咁

又要幫人起機

佢不嬲都係車po寫fake news，係今次出埋轉會po寫

feel到下場愛狗又會俾人屌到仆街
下場奧燒再冇得踢就真係玩完了，足總盃輪換陣點都應該輪到佢

柏芝正選打熱狗

老鼠呢個名真係唔係浪得虛名架

收到風我地將會借馬體會後衛Gelson Martins ！

咩人黎 勁唔勁？

右翼垃圾

屌. 仲意為邊衛.